[新手開戶] 致富/一通/富途/耀才 邊間好？

打算試下月供股票
爬過文一通最平不過好似唔係幾穩定？
各位巴絲有冇好介紹

月供既洗咩穩定
揀間最平得啦

用呢D只係怕大升跌個D市上唔到網,打唔通電話買賣
月供或者少量買賣就真係搵間平既信得過就OK

月供好似中銀最好

用銀行、中銀最多人用

巴打們點睇一通/富途

我都想 但銀行好似最少擺10k 係到先開得
所以諗住去證券行開

富途app超好用，留意返驚就唔好過150k

致富//耀才一般
一通垃撚圾

一個月供幾多錢先
入去回覆問啦

最少擺10k
你股票都計

富途有得月供架咩

真心 窮人就用一通

每界15萬

窮J 岩岩fg 出黎做野儲唔到咁多錢 之前月光族

巴打你淨係用富途app 定都有係佢到開戶

好似有

好啦就憑你依句 我決定用一通

響佢個網見唔到,巴打有冇LINK

美股/ETF係用8仔最好

用緊富途，有冇巴打知點樣免傭

應該冇月供

用中銀，佢理財總值計埋股票同信用卡結欠
你信用卡供5000 已經夠10000

我用例子答你

求巴絲幫手(薄酬)

當你供少啲2000，先儲3個月錢有6000，信用卡供2000，咁戶口6000+股票2000+信用卡欠2000 = 10000
下個月找卡數戶口4000+信用卡再供2000+股票4000=10000

有冇巴打用致富trade期權？
睇佢網頁寫最低收費$50
係一張定每個order